想問吓做gym會唔會識到好男仔？

想問吓做gym會唔會識到好男仔？
有冇絲打試過？

識我

試過

利：巴

識到 依家仲一齊緊 佢對我好好

利申：巴打

會，上我度練腰？

識我 我ok

梗係會.

教你練馬甲線

全部鳩痕先做占

會，識好多好男仔！但可惜全部都有男朋友！

Gay

真 特別係狂練胸個啲

你唔驚係 salespeople?

收啦
一睇就知做占係為健康
你估為型為溝女?

同問 想問吓做gym會唔會識到好女仔？

會 上次跌左番梘 有個好男仔幫我執

識咗個好靚仔嘅model

就係練對波嚟俾男人玩

同咪係咁做squat練到個屎忽勁大果啲

留TG

我教你做GYM

This is

試過有次真係識到個好男仔
後尾同佢即場裸體格劍

咪係

係為左溝仔 gym room 成班gay佬

睇親呢啲post就知道一定有啲油頭毒撚妒忌人
squat得多 個pat pat肌肉強代咗
睾酮數又高啲
提升性慾 又提升性能力
唔似你班毒撚托包米都話手軟

利申：深蹲 3餅半

呢度係咪無絲打？

得啦得啦知你勁啦

講真健身係好公平嘅事
冇咩人會天生好撚大力
操兩個月大把人都squat唔到一餅啦
至於你話左右手唔平衡
可以盡量推多啲啞鈴
少啲用machine
同埋其實有好多你喺健身室見到同你差唔多size既ching
佢哋嘅訓練年資分分鐘已經好耐
行外人稱鋼條型
當然有啲係本身有做開運動嘅 例如打波同獨木舟
佢哋嘅運動神經比較成熟 自然進步都快啲
所以唔使灰心
健身係一世嘅 最緊要唔好受傷
真係搞唔掂嘅咪搵個教練幫下
可以行少好多冤枉路

15*2+20=50
2個月squart到 50kg已經好撚勁

練咁大個pat pat被人插？

會。

例子：我女朋友

Steriod都好燃公平下 成班人用藥仲公平

講真大部份香港操野嘅人size都好正常
自己無料就喺度話人哋落藥
我唔會話落藥嘅人都要操 呢啲咁戇鳩嘅嘢
況且落藥一樣好撚公平
佢哋嘅身體有機會出現問題
去換取強大嘅身軀
所有嘢都係取捨
游水都有人落藥
唔通你又一竹竿打一船人 叫人哋唔好游水？

你唔操野成個女人咁咪又係比我插

加得咁快好易受傷或者動作做得唔標準
其實真係唔洗咁追重量
健身係一世嘅事 唔洗太急

左右手問題有無試下啞鈴臥推

識到胡師傅呢種級數

精氣神

冇呀 通常都係做機 坐喺到向前推 同訓喺到向上推果隻
唔知點解我推胸真係所以動作表現好差
但拉背反而好好多 就算pull up full range都應該做到5下

雖然好老土 但係啲感覺 mind muscle connection 真係要時間經驗去累積返嚟 你依家可能推得自我感覺良好 但係過幾個月你學咗新野有啲師兄灌輸左啲新嘅做法俾你你又會感覺唔同啲 或者上網搵吓有啲咩tips 其實真係要不停學不停練 唔係睇住片做覺得自己做啱就係做啱 （當然我唔排除呢個世界係有啲天才一早就做得好好好快上手）你每隔幾個月都會覺得有新嘅領悟 唔係話之前嘅做法一定係錯或者唔好 form冇絕對正確 target嘅嘢唔同會有唔同做法

總結：用返幾年時間俾啲耐性去建立mind muscle connection 其實依樣野唔係想像中咁虛無飄渺 係真係存在 只要有恆心幾年不斷虛心學習 頭幾年嗰段路嗰個大隻嘅師兄都經歷過嘅

熱身要足
推胸嚟計，肩胛骨 前鋸肌 小圓肌 斜方肌 背闊肌等等係推胸嘅stabilizer 穩定好肩關節，核心肌群，踩穩地下再去玩複合動作先事半功倍

深蹲都要鬆好對腳，腳踝，手揸幾闊視乎你膊頭活動度，唔好butt wink, Bar path 直上直落等等

建議睇多啲鬼佬youtube 就咁文字講解好難解答

識我thx

做gym識親嗰啲都有男朋友

有次見到佢地共用一格更衣室

我平時做完尖之後同佢哋一齊沖涼

有冇諗過做gym又大隻既好男仔都會有女朋友

女朋友係煙霧黎 d奶粉gay佬好驚被人知佢地係gay

成日做到鳩叫足咁多Set既 一定係好男仔